問證件 跟本不會講 想隻揪 傳媒任佢撞 (思覺失調ft.香港警察)

亂揮棍已令我不安 雷明登怎去擋

入圍村 仍裝作沒有關聯
明目張膽裡 眼望滕條走遠

就算花光心機編每一個流言 看著仍舊似宿便

極危險 連思覺像也像也失調

誰在這製造動亂妄想謊稱能維護法治

你的聲線仍還言猶在耳 戰火中堅守我位置

第一次開po拋下磚 歡迎大家作埋佢
人不在香港只能夠開下改歌po等各位手足可以笑下放鬆下
光復香港 時代革命

好似可以改做 炮杖槍聲仍還回盪在耳

問証件 跟本不會攞 會唔會好啲